有無咩捐款嘅慈善團體好介紹？

但唔好係呃錢嗰啲.....想每個月都捐啲錢俾有需要嘅人，例如傷殘人士、想讀書但無錢嗰啲 有時候睇到嗰啲news好心up，好想出綿力幫下佢地

有無人每個月定期捐款？有好介紹嘛？謝謝巴絲！

助養

捐款嗰種

google 左睇下佢間野個admin cost 比重先

obis同無國界醫生

好！多謝！

謝謝你！

青年新政

馬會